[PS4]農曆七月打鋪機都咁邪

有冇人試過?

咁多朋友同你打機嘅

你望下後面，成堆人同你打緊招呼呀，應下人啦

教局副局長個仔應該同我連緊機